香港緊急狀態

射左

痴撚線 其實香港發展動畫應該唔難

屌你咁高汁
日本仲洗撈既

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

蘋果喺facebook分享咗條片，俾班大陸3毛洗緊版，癡撚線

高質到痴線

818

屌p牌冇得正皮
好高質

我幫你正咗
再幫你推埋

Sorry, 喊咗，聽日唔好話落狗屎，落隕石都一定要去維園

之前有出過嚟嘅，那怕只出過嚟其中一次，聽日一定要到；

之前冇出過嚟嘅，聽日更加要出嚟！！！

高質

push!

真係跪左 高汁

推 好撚顛呀香港D文宣

香港不嬲都有班漫畫動畫畫得幾好嘅人
係啲濕鳩公司唔重視又出勁少錢要人整
睇住成日電視啲廣告動畫同出面街播嗰啲
屌喇星心諗咁都出到街

818 818 818

點解可以咁撚靚

收集晒呢幾個月所有文宣poster
應該會發現香港仲有大量design人才

厲害

勁

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818見

好撚型

有d高質啵
推

好型呀

推呀

高汁到癲

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

高汁

極高汁

高質 push

sad

推呀香港人

靚到癲 平時整條咁既片6位數都唔知夠唔夠

正

葉國謙：外國勢力

好型

香港真係好撚多人才

好撚高汁....

靚到癲 平時整條咁既片6位數都唔知夠唔夠 香港人真係好痴線

高質，push

好撚勁

香港真係人材輩出

明天見frighting!!

錯重點: 香港幾時出自己動畫

鳩汁

好睇過海賊王

他日建國獨立 一定要推廣任何形式嘅文化

好高質

Pish 818 818

香港根本好撚多人才
諗起如果美斯在香港出生潮文

J到出血

好鬼高質

喊左
聽日見

818 集氣！

PRO撚到仆街

哇好正啊！

可以出一套紀錄片
Netflix實爆紅

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

818 push

高汁到

日本人都要搵你地學野

好撚高質
聽日維園見!

最好加上中英日字幕

Po咩都比人洗架啦

起雞皮！

818維園見

係真功夫啲公司買唔起
Ting yat gin

Thank you!

屌 好撚正

Push push push

哇屌 推爆佢

推爆

好撚好睇

明日見

入維園先

民陣話有議員散場個陣帶大家去地鐵站

旁白轉埋英文傳晒俾全世界睇?

721 811

push

好似睇緊進擊的巨人啲trailer咁

真係，不過聽講喺香港低人工好惡做

啲畫面啲配樂啲配音啲字幕啲特效！你老母打曬飛機

手足！
幫手瘋狂式射上各大 Forum
facebook 幫手share
將文宣既威力發揮到極限！
一人一分力！加埋就好Ｌ大力架啦！

721 818

Push

屌
型到癲撚咗

應該可以整個多國語言字幕版本

睇下香港政府
投放左d錢
去左邊
科學園 一堆老千

香港人真係CLS!一個字"勁"!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

高質到

痴線、高質到呢

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

Push!!!!!

推！！！

已J

屌你老尾 真係痴撚線

大家記得俾like同留言先可以推條片上熱門

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

好高汁
各位聽日見！

香港唔係冇人材
係文化創意發展政策失焦

仲有好多連儂牆都整到好靚

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

Cls 高汁到仆街

好整得好靚 點解香港冇動畫
btw 香港加油

超高水準

推
818要人

CLS推

已射 thx
721 811 818

推呀!

痴撚線，駛唔駛高汁到咁

推

818 維園見

應該一直有人拍緊

沙田個日見到有鬼佬聲稱自己拍緊紀錄片

推左先

等其他語言版本
又可以推上國際

香港人 加油

高質到呢

好L高質

支持推多國語言

好正

型到爆

推，正

真係好勁 喊左 818 維園見

各位手足要like同cm先推到上 trending video呀

痴撚線 好感動

咁撚勁嘅！

如果可以配英文版上Twitter 就Perfect

動畫內容真人真事

你話香港人齊心起嚟 有乜做唔出

香港人真係好高質

Lm

堆

有英文版更好

成個channel都好高質 但唔知點解咁少subscriber

香港真係有好多勁人

有冇日文配音？

譯埋所有幫香港出過聲嘅國家話
英文先啦, 英美加澳都聽得明
之後國語俾台灣, 日文俾日本, 佢地都早出聲

好撚jeng

已扯

夠竟係邊個整。。。

如果唔係發生咁大件事
我都唔知香港人咁勁

希望置諸死地而後生

型爆 818再逼爆維園

香港動畫嘅驕傲
大把人材
聽日維園見

好撚型呀屌你

射了

女既配音好好聽。男既都唔錯。

好撚正

好撚高質

真心跪拜、繼上次後又一傑作

會唔會有埋其他語言version

屌
咁撚高汁

嘩痴線

好撚正！推！

香港人好勁

正評啦

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

高質到喊

d 3D graphic

係mkt同d客鳩

好撚勁呀屌你

正呀

我建議做埋英文配音版更好！

OMG

818， 香港人，企出來

其實可唔可以眾籌整set講香港抗爭的動漫

痴撚線......點解香港動畫業會彈唔起.....

做動畫就知做到咁既水準係好撚痴線，背後用既時間係好多
有人上戰場，有人做軍師，有人埋首做好文宣，加油

要快啲譯做唔同語言

留個名 返屋企再睇

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

出動畫版

叫袁生出山

痴撚線 點解咁撚高質

好型！！！

好型 睇到熱血沸騰

新世紀福音戰士風格

型到呢

發展香港動畫行業

痴線 勁高汁啊

痴撚線，高汁到

五大訴求 缺一不可

818

頂喊l咗出黎
聽日維園見

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

好掂!

粉俠傳

pish

有冇得download條片放上Twitter

推！！！！！

我要真普選

五大訴求
缺一不可

整緊！

Pushhhhhh高質

正撚到

會唔會有埋其他國家語言
好撚高質

勁高汁

推到全世界都見到黑警同港共政府嘅醜惡

佢之後應該又係會有多國語言版

哇屌
濕撚晒

818
維園見

推呀 極高質

高汁到痴線 睇到起雞皮

721 811 818

721

勁到痴左線

811

再一次證明，香港唔係無人才
而係一直埋沒咗呢班人
Btw我是嚟推po的

Tui

好多國際動畫/cg團體都有香港人
係喺香港發唔到圍

已射 推

好 撚 型

型到仆街

Jed

屌你老母 咁高汁

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

成地精

推
好高質

屌你咪搞
小學生都畫得好過佢

好中

好想有人出反送中動畫
一定課金支持

射左 大力推 818 維園見

幫你地班狗仔出緊聲 快啲幫手

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

犯規高汁

嘩高汁到你，love you 3000

高質到傻，起哂雞皮

唔推唔得

最尾個眼神同對白 高質到喊出黎

屌好撚高質
唔發展動畫業真係蹝晒
淨係識得金融炒樓

好高質素

唔推唔得啦

好正！！！
睇到少少眼濕濕

正評

好勁 推

繼上次北角福建閪敗走之後，呢幾個月第二督精就係呢到射左

推！818 兩點鐘 維園見！

可以整一套關於今次事件既動畫
祝你大賣

五大訴求 缺一不可
明天維園見

開槍都去

黑警係旺角向天橋市民開槍無人講？

好熱血 好想即刻衝前線

點解又係只講獨查會
唔講雙普選?
唔講得?

高質
818見

最近咪有套福爾摩斯卡通電影 港產嘅

818 2點 維園見
大家一定要出！

推，但點解一係唔出，一出就幾個咁多一齊出，分散晒有d曬

痴線 香港人全能到仆街

五大訴求，缺一不可。

好勁，巴打絲打好勁

818 維園見

高質
港漫

推。818

gwong fok heung gong
si doi gak ming

Shared to Twitter

一場運動 將香港人各種技能show hand
818 出黎呀

高汁到毛管棟

起哂雞皮

香港人818

高汗

睇撚到起哂雞皮

818 黑衫

打冷震

其實香港造動畫職業果班係好撚勁㗎

我都覺
原來咁多人願意爆肝

不得不推

俾哂上面14億人睇下香港動畫

R有無英文version

721 811，睇完。勁到想打飛機

Push!

勁正

勁高質
818見！

超正

立即普選 否則攬炒

我愛你地

你今日做咗未？等你同我剔哂佢！

添馬公園可以裝幾十萬人咩?7月見嗰D👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻

香港從來不缺人才
係社會冇俾到佢哋發光發亮嘅機會

818
高質狂push

勁到痴線

而家仲有韓國

Cls

睇到我起晒雞皮

其實Netflix有冇興趣搵呢班精英整集愛死機械人

香港動畫人勁做緊彼思
或者cg 公司

政治問題政治解決
五大訴求缺一不可

高汁！！

高汁到
818 聽日見

818 推到全世界都見到

好jeng充滿動力
818維園見

好型好高汁
睇到扯旗

各位手足，全力將呢條片散出去，係到留言唔夠㗎

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

End game
818 3點維園見

岩岩先上左套大偵探福爾摩斯
全香港人製作
不過冇咩人知
香港做動畫真係好慘

五大訴求，缺一不可

其實套嘢叫做得幾好，
入面對正義的討論都幾應景。

已射 屌。辛苦晒

CLS 好高質

818 見

散出去，散出去，散出去

超高質

佩服
HKer deserve better

最出名咪麥兜

畫面出哂5大訴求喇，重睇啦

蘋果fb好多五毛留言 笑左

未睇先推

如果有中英文字幕版就好

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

818出嚟喇

我哋都是同路人！

唔可以犯五年前的錯
不割蓆，不指責
信任隊友

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

818 兩點維園

切記離水車一百米 斷手斷腳好大鑊

高汁到HIHI

如果有英文配音版就好

香港人勁揪

睇到起撚哂雞皮！！！！！！！！！！！

好撚高質 ！

香港人真係cls
818

ho ho j
Help tui

好勁呀!!!! 推推
818 818 818

手動正皮
高質

未甩P！冇得正皮！香港人真心勁！

tui

dllm 起雞皮

痴撚線 高質到

個style有啲似東京食種

推！

都有香港人漫畫定動漫係日本得過獎

不過香港政府唔重視

高汁到傻

高汁到痴線

612 721 811

好撚型 好撚高質

屌你好撚高質
香港人搞掂完個政府之後發展動畫真係諗得過喎
我睇到雞皮都起曬 打埋冷震添
會唔會整其他語言嘅版本
好撚想俾外國人睇

一句講曬 賣港政府唔支持做乜都難

最近先上緊套福爾摩斯動畫電影，
睇嚟真無人知，陰公

推到全世界睇到

好高汁

【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

推

818 兩點 維園

無計，兒童向，香港人觀念都係覺得動畫係俾細路睇

光復香港要光復埋香港老屎忽不思進取扼殺才華嘅經濟結構

好癲呀條片高質到
聽日維園見

好勁

整得好鬼死靚

高汁 聽日見

推。818 兩點 維園

推推！！

好勁啊香港人

哇屌高汁到

做緊，Twitter 都要煲大㣟

jed

yau mai bgm

818 2點維園見

好癲

政府真係垃撚圾
聽日見啦大家

818，14:00，full gear，維園見

高質到喊發展動畫啦！！！！

睇撚到起雞皮

8.18 14:00 維園見

睇到後面個part眼濕濕

痴撚線 勁到癲左

Outstanding

高質 睇到想喊

啱啱整左張反普教中

推
8.18 維園 兩點

射到成地係!

高質到仆街

痴撚線
高質到........

推

高汁

正到仆街

好正

8.18 維園見

好高質嘅動畫呀
818

Ho lun jeng

型

型到核爆

818見

八一八
聲討警賊

8 18 維園見

起咗雞皮
好多幕都神還原現實場面

8月18遊行

將致內地同胞拍攝成影片仲正

好熱血
818維園見

光復香港
時代革命

痴線 正到

世界級

高汁到射左

政府就肯定靠唔住㗎喇，本地動畫要我地香港人肯課金先得。後生仔想入行 ，父母老師多數都反對

高質幫推

好有心 推

818出維園

different languages pls

8.18見

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

唔止要推呀
仲要入youtube度like 同subscribe

高質！

已射
射左眼淚

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

真心好癲

高汁到可以提名奧斯卡

可惜冇得評分，堅正！

tmr

高汁到癲
睇完喊到傻撚左

屌，次次宣傳影片都好高質

nei dei yau mo gou chor ar .......

tui bao ar

幫手推

好型
818 2點維園見

冇投資冇資金,點整得出好野

Twitter

會唔會太高質

J了

高質到痴撚線

閱讀10年動漫年資
有香港風格
背景配樂適當
睇嗰時會有種置身其中感覺
好撚高質

我愛香港🇭🇰
818維園見

818聽日見

cls好型

痴線 勁靚

好高質香港人真係好勁啊

真係好撚高汁

就係呢個垃圾社會 找唔到錢既乜都要打壓

好高質 推

CLS 高汁到爆

聽日唔係唔出呀

好靚啊黐線！

好勁 多謝有心人

超高汁
好期待繼續做
可做香港新興產業

光復之後要發展動畫業

pish好高汁

神級作品

上次嗰套動畫片我已經睇到呆左
唔該啦香港人真係可以去揚威國際，
加上依家文宣啲人全部整咗海報真係好靚，
我真係覺得你哋好勁啊

Tui!!!!

起撚晒雞皮

CLS 咩人整，高質成咁

香港人好波

用盡我食奶之力 推！

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

PUSH

高汁，818見

香港人 要自強呀 ！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

香港人真係世界級

但配音員太少

818181818181818

推～

推啊

仲諗緊是咪江記，原來真~
好掛著真多man啊
亂世之後可以出真多man嗎
江記加油，香港人加油
818見

好撚勁睇咗三次
推爆

香港人到底有咩係唔識

香港人真係好勁！！

８１８大家要出黎！

叻

無得頂
818維園見

真係整得好好

高質，但同時又好心痛。

Reddit

r/HongKong

r/animation

推爆佢

痴線 高汁到癲撚左 一撚定要推

六月後 我先知香港人既文宣工作咁犀利 呢D比上日韓質素既動畫短片 竟然香港出品 真係呆左

正到爆 push

喊左

痴線，好高汁
TUI

香港乜鳩嘢都仆街架啦⋯⋯

推
幾時先冇牌呀

好高汁，睇到起雞皮

話咁快有三毛
佢地到底識唔識咩叫入鄉隨俗
去到邊都用殘體 又逼人用殘體覆

太正

！！！！

我愛香港人！！！

必推

極正！ 612 連月黎 激發出香港人潛能！

感謝各位有心人！ 送辛苦制作了！

很精彩！

TUI

濕曬

五大訴求 缺一不可

捉妖記咪成班都係香港人

Tui bao kui

818 維園集會見 純和理非

真係唔知
以為日本嘢

高質到
推上國際

高汁 818

罷定唔罷？

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

好辛苦依兩日好多片
好撚多高質宣傳片 次次都好撚想睇
但次撚次得閒時候都唔記得睇
次撚次想睇嘅時候都唔睇得
已經bookmark左好多個連登post
好驚睇漏

最後打開隻眼果下射左

pish ho lun go jip

高汁到咁

好勁!!!

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

咁都無200000個簽名？

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

全YOUTUBE最廢兩9UP佬你都信

老蕭夠膽死以連登個正負皮投票POST
叫人唔好帶GEAR，全和理非
係連登有4千正皮唔代表咩野，反送中運動係2百萬人以上參與GE運動，
拎呢4千正皮代表民意係少數人暴政
香港已經唔安全啦，佢條撚屌8月5之後想起大台，咁你都仲信佢已經係痴撚線

852最鍾意做標題黨，你係佢頻道打解放軍會搵到咩?
6月9日之後提咗幾多次解放軍

胡錦濤代表一眾元老，反對出動解放軍！
林鄭暗示出解放軍？隨時蒸發30萬億！
林鄭無要求出動解放軍？回應政府遺憾本報！
7.28上環遊行，勢必引出解放軍？
林鄭竟想出動解放軍，若不下台港青更坎坷！
解放軍兵臨香城下？美軍密會中共司令！
旺角失序香港失控？中共出動廿萬解放軍？
中共極左學者警告，下次定會出解放軍！
林鄭要求出動解放軍，中央軍委等習總拍板！

9次啊係9次啊
遊生無料扮4條係2014年已經開始，標題吸引人注意咪做得起囉

睇人地時事分析無問題，問題係你有冇用心分析評論員個分析
全盤接收只會畀評論員帶風向

唔建議睇852郵報 老蕭 趙博 李獻計 花生台 升旗易得道 陳雲 郭文貴
以上大多譁眾取寵 帶風向 吹水
其他自己可以選擇睇定唔睇 神駒 白兵 城騫 Happy Kongner 毓民 吳志森 好多好多
當中 小型YOUTUBER無背景無包袱意見中肯 Happy Kongner同白兵 最佳

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

條片正到丫

以前一直有類似既野，但搵唔到食就冇乜人做呢行

香港藝術行業畢嬲人才多
係班濕鳩甲方埋沒左佢地
而家佢地為香港而畫 為自己而畫
終於可以自由發揮

痴撚線
光復香港 時代革命

支持推到熱門影片

818 2pm

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

高質
聽日見

推 我冇野講 Jed

有冇諗過真係整動畫，屌打日本仔

屌好撚型好撚勁呀
推推推

好犀利

push 高質

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

好撚高汁 我無野講

班老野又以為收左外國勢力錢先搞呢d野
問題係收左錢實交行貨
收左錢都未必有咁高質啦

地厚天高都可以其實
睇到好心酸

真係睇完流馬尿
一陣見

Pishhh

818 維園見!
香港人不見不散
反送中不撤不散

好癲
推推推

一首播睇完即刻係面書分享

其他人可以指責收錢，中共就絕對無資格
建黨初期一直靠蘇聯資助搞工人運動，然後45年又收受蘇聯留低的關東軍武器，49年又靠蘇聯援助搞重工業
中共有乜L資格係度指手畫腳

何況有錢無民氣的運動根本持續不了這麽長時間，根本就係林鄭同中共妄頋民意，重妄想用黑社會同暴力升級解決問題，先搞到香港進入緊急狀態

PolyU SD
CityU SCM

濕哂

應該去YouTube 度讚好先幫到佢地

今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

睇到起雞皮 好正

留名支持

就快1001

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

起哂雞皮😭